聽過朋友最荒謬既大話係啲咩？

我先

一開頭識佢果陣講話係HKU精算，之後講講下變左POLY CS，最後原來中三都無畢業

中三都冇
識得吹到咁
呢個朋友識得過

佢好多破綻先會發現到

下站到

其實啱啱先出門口

事實上係啱啱醒

你有女朋友

可能連約左人都唔記得

有次成堆朋友玩大話骰，我叫六個六
有個friend 個女朋友叫左六個七

約初三一齊打邊爐 佢話要去拜年唔得閒

大你
八個八

有女

轉個彎到

我真係有女朋友 仲幾靚

呢世都唔會打籃球
因為老豆係比籃球撞跌落水浸死

開!

吹到死親人

哈哈哈！飲啦柒頭！

好奇咩

諗起志明與春嬌

話自己老母係半山買左幾個單位唔話比佢聽 之後佢話係自己查到

中學年代 有個frd話佢男朋友殺左人 比人拉左 仲有d錢比差佬keep住。。。
佢好認真同我講
笑死我

咁最後其實乜野事

有無得參觀下

仲離譜既都有 不過大家都知佢味野 佢講個時好撚逼真 佢一走左 成班同學笑到仆街
勿相認

分手？我死比你睇

廿幾歲 話自己未打過飛機 好認真咁講 同佢所有識既人都係講無打過

聽過個fd講佢籃球隊個隊長掂到板頂 仲有佢地五個正選係唔知咩街場入左三十球三分 我個fd之前讀陳楷

係咪馮卓晞

嘩屌 你點知

出緊黎，就到

話自己個腦有腫瘤要去外國做手術

Lol沖出去一打五屈我地叫佢出
最後話有把聲叫我出去

中學有個同學同人講自己住跑馬地 其實就住石硤尾 我學校就係石硤尾
佢就日日兜路行番學等人唔知佢住石硤尾 但係其實個個都知

記得有個朋友講過
曾經試過救一個細路
一腳踢開40kg重 跌緊落黎o既喇叭 仲話只係得少少痛

小弟一年班嗰陣同啲friends講我老豆同啊爺係忍者
宜家諗起真係柒到痴線

Alv 出成績果日
佢話兩科都拎火箭A左, 其他有B有C
好多朋友連老師都恭喜佢

點知即日下午, 老師check到佢果兩科A其實係F左
即刻搵佢, 佢死都唔信, 番黎拎張成績表一睇, 原來佢睇左 Alv個A係自己成績
呃人最高果下, 就係連自己都呃埋

轉個彎就到

結果遲左兩個鐘

小學一年級，個同學話佢爸爸媽媽係外星人

準時還錢

我冇錢

痴撚線
佢有冇上連登

以前同你條女拍拖果時無搞過

琴日攪完今日話條女有左，放上連登話好驚要求救

中一果陣有朋友話佢屋企裝左部二百匹既冷氣，細細個唔識以為好勁，後尾發覺原來冷氣最大好似得兩匹

佢用部200匹嘅車開冷氣呀?

夜晚十點幾話要收傢私 唔得閒出黎

話自己有絕症
得返半年定一年命
成班同學連老師搞左個歡送會咁樣既野
發現原來9up

拎m記太重整斷左隻手

睇忍者亂太郞睇上腦

當年中學 唔知中二定三

有日Y同學吹水話...

Y同學：我鄉下隻貓識打機

某：搵日見識下

隔一排再問

某：阿Y同學 你鄉下係咪有隻貓識打機？

Y同學：我鄉下唔養貓 但有養狗 隻狗識打機

再隔多一排

某：阿Y同學 你鄉下隻狗係咪識打機？

Y同學： 我鄉下隻貓同隻狗 都識打機

我記得大概係咁
雖然好on9 但真人真事 勿相認

對蔬菜敏感

打去fd屋企電話問佢出門口未 佢話等緊車好快

佢哋信架
小弟成撚日鳩up
好似usopp

而家出門口

試過有個細路話對街市敏感

聽唔少 吹到又1v5咁

小學同學話成世人未柯過屎
男人佬狗 又柒
你話靚女我就信

有個fd話佢識人100米 跑9秒9幾。

CE11分吹到28分仲要appeal到29,麻省理工收左但唔去讀

唔係朋友.客黎既
佢話我住開個屋苑L4中間個噴水池拆左
起個入口落地底整條地下街

中學有個女同學話佢自己係歐洲啲大家族嘅後裔，自細有個訂咗婚嘅青梅竹馬，中學畢業就要返去結婚，最後佢中三轉咗校，到依家仲喺香港
我都唔知點解自己果陣會信，仲覺得好勁

讀中三個年，有個同學同我講，
佢外婆生左18個仔女，有個舅父係微軟高層，經常同蓋茨開會；
其中兩個舅父1個係警察高層，1個係黑社會大佬；
話自己電腦好勁係黑客，識打網絡攻防戰；
有一次分組做Project話可以自己一個做哂，但臨交之前電腦壞左，個Back up 放左個好大個的壓縮檔案到，解壓縮要用兩三年時間

以前信以為真，覺得好勁現在諗起就

坐老豆架車 點知落車開門果陣 大力左 成對門飛左出去

踢波試過一腳踢波果波 仲要係成個波一分為二果隻

對wifi敏感

ada pang

有冇相認

有無問翻佢你幾時死

下年同你一齊去冰島

中一有個同學話佢有雙重人格
當第二個人格出現多過第一個人格就會吞食左第一個人格
有日同我講佢將兩個人格合拼左

又話佢老豆係黑社會大佬
佢呀媽同佢離左婚之後識左第二個生左細佬
有次同同學上佢屋企
佢叫我地千祈唔好係佢呀媽面前提起佢之前個老豆

中一果陣信左幾個月

5分鐘後到

得閒食飯

小學有個同學姓陳
話自己家姐係陳慧琳
表哥係陳冠希

就到

朋友個呀媽
夜晚會熄wifi 問佢點解
佢呀媽話輻射好勁 試過有晚冇熄wifi 見到d輻射射黎射去

中學有個同學話佢撞過車失過憶
以前啲野唔係好記得
依家記性都唔好
要人幫佢做功課

呢個post好好笑

唔知算唔算大話

有日返工放好晏
返到屋企呀媽開門比我 果陣全屋訓晒
一入門 佢就話嗯~咁大陣煙味既又食煙

我呆撚左 指住枱面包煙 明明今朝出門前都冇攞走

中一個陣飛輪海好紅
有個同學話炎亞綸係佢表哥。

我細個通常係吹廢自己 等自己冇咁大壓力

成日話小學舊址二戰時期係亂葬崗
但係以前都未填海

大家都冇提呢件事啦
佢不嬲都神神化化
但又講到似層層話自己心有事
最厲害連老師都信埋

講多單應該就自爆
勿相認
佢仲話自己隻眼天生唔怕雷射
叫我地拎紅外線射鳩佢隻眼

舊野好平

我可能識佢
佢除左雷射，仲話自己唔怕強光
成日望太陽

好好笑

應該冇啦 條友mk仔黎

好似真係有
睇過新聞

我4歲中過槍

蛇大過花

條女話自己係處，叫我溫柔啲

hku廚房做蒸蒜？

一國兩制

話自己屋企點樣點樣有錢
又扮成日出國玩其實返大陸
咩黑白兩道都識啲大粒嘢
連冇車牌都要扮有 又話車我哋去邊玩去邊玩
之後又扮有女 有時真係頂佢唔順

唔洗望 係話緊你

去完日本番黎話有jetlag所以射波

我約佢星期日出街佢話冇錢
點知嗰個星期日佢同左第二個出
明明我約佢先

話佢老母係世界跳遠亞軍 仲有埋證書

細個好興玩四驅車，睇四驅兄弟都知部四驅車識聽指令，但我果部唔識，問題黎啦，同學叫我裝塊精片落去，部車先識聽指令，我就唔知係邊搵到塊精片on99咁痴左上去，然後瘋狂叫部車做呢樣做果樣，部車一d反應都無，自己係咁衝，最後搵唔番

我都有個同學咁講

識個朋友話hku account
點知比人踢爆左係太空

嗰時中四 有個同學同我講佢生日嗰時佢親戚送咗奧海城層樓比佢 又話自己利是錢儲儲埋埋有幾十萬

有個frd成日吹水
有日話佢尋晚落街場打籃球 半場有5,60人跟隊

阿爺係我9歲果年比日軍殺左

有個frd 話打wargame個時係大陸唔見左條友

而家都未搵返

有個FRD講親野我地都要除3

佢話成百人就應該得30十幾人
佢話成張檯咁大就縮少3倍

當時小學5年班，我唔想上堂就日日趴台瞓，持續咗一星期左右。到有一次班主任行埋嚟溫柔地問我做咩事，我就同佢講隻眼有癌，好嚴重咁話。最後班主任臨放學叫成班同學一齊為我祈禱希望我快啲好返。

當我聽到成班同學為我祈禱後，我心諗今鋪玩撚大咗收唔科 事後班主任聯絡我家長先踢爆我

下個月就還到錢

打去佢屋企，佢話轉個彎到
仲有次打俾佢，佢話就黎到，跟住我係佢屋企個層既𨋢口望住佢出門口

小學果陣，有fd話自己住山頂，間屋3000尺，寫記念冊又寫咩香港山頂文輝道。
跟住有次唔知做咩要拎佢地址，就寫左咩沙田xxx。我問，唔係山頂咩？佢就話有2個屋企

又有次做project，要去一個人屋企，我就話去佢度傾，佢就話好多貓貓狗狗
過左排之後我提起佢屋企d貓狗，話想睇下相，佢話死晒

呀媽報細數呃左我十幾年

我都識
將軍澳？

話有表姐住係自己屋企

我識個個重快，佢叫保特

咁撚猛

我都識

佢唔識我姐

番大陸又話去左澳洲 仲成日上網搵啲相呃我

有人成日話自己好多錢 充大頭鬼

地鐵塞車 以前唔信而家信

成日扮單身昆女，叫我地介紹d女俾佢，

佢條女呀媽搵佢搵到係fb問我地，係咪同我地出左去玩！

點知條撚樣同第二條女去左澳門，

成日話有個親生呀哥，我問佢呀媽，佢話得一粒仔，

約佢10次有8次都放飛機！

約佢出街最勁係話臨出門口訓左冇出現，

三日都唔打黎講句sorry,係講你啦撚樣，

M生！

小學果陣個朋友同我講佢試過痾屎痾埋條腸出來，佢屋企人就係厠所汁番條腸出來送佢去醫院

約8點 8:00話出左門口 8:30話漏左銀包係屋企返歸拎

證實左假啦 有臨床實驗班所謂患者根本唔知wifi幾時有開 完全心理作用影響生理

約開會射波無嚟，後期問返話係屋企同條女炒飯食唔記得左要開會，其實係扑嘢

話下個月出糧還錢

個fd話佢有兩個老死打波好勁
有次果兩個人就去街場1on1
話邊個攞到100分就贏
吹到打打下落雨 落中鬥波
最後100比99

有個小學同學去深圳世界之窗 影埋相之後帶返學校話自己同屋企人去咗環遊世界

有個肥婆 中一講話去台灣讀書 講到中六考完dse先去
其實成級都好想佢早啲走去台灣

中學個陣條友有個新銀包 好似porter 中學雞覺得已經係名牌
之後佢同每個人講來源 都有唔同version
例如原裝連袋係巴士執到，阿姨送，自己賺錢買返嚟 etc.

讀緊中五呃做大學畢業護緊工

有日學校早會 嗰日咁啱轉天氣又好大風 好似得14℃左右 但未換冬季校服 全校同學都着哂冷衫

有個同學平時已經死都唔認凍 嗰日又唔着冷衫
只係話有啲涼 之後我一手捉落佢隻手到凍到疆哂

痴撚線

唔睇證書之類？

小學係補習社 聽到隔離兩條友對話
A: B:
我話你知呀 我有養精靈嫁
真係嫁？
係呀 想唔想知係邊？就係..
得！唔洗講 我信！

自己到左球場
打俾個frd問佢係邊
佢話岩岩圖書館溫完書而家過緊來
望返個電話號碼 發現自己打去佢屋企
跟住佢話sorry 岩岩訓著左 而家起身落來

勿相認

我都有個fd話自己食蔬菜會嘔

中學嗰陣有個所謂朋友話佢自己有個好有錢嘅男朋友
住靚屋又係馬主
話佢男朋友對佢好好 又送花又送乜送物
又話同佢男朋友同居
重點係佢唔撚靚

畢業幾年後有幾個朋友講開佢
話自己當年聽完佢講笑到仆街

我鐘意你

小學有個fd話自己啊哥係gm成日話叫啊哥ban我ac果時信到十足十

冇溫書

約出黎食飯
話屋企有 d 事
想借幾千蚊應急
我望一望佢
手持當時價值 4千既 nokia 電話
$2000 既 ipod
$1500 既 LV 銀包

DKLM 仲話自己信耶穌唔撚講大話

我話無錢借
轉頭無再聯絡過佢

到時見/黎緊

轉個彎就到

星期六結婚
想請個fd去飲
問佢去唔去
佢話佢逢星期六都係family day所以唔去
ok我信
但之後久唔久會見佢fb post星期六晚同大班人吃喝玩樂
從此呢個唔係fd

話自己ou nursing 後來frd搭frd得知毅進仔再上ive EE仲要hw 垃圾campus

冚家富貴就唔同人做朋友

iphone殺手黎喇

話搞大左個肚借錢落仔
結果見到佢買轟天炮
唔知係咪諗住屌撚死佢

朋友：「你係我最好嘅朋友」

網友黎姐
幾年前舊登識
佢驚比人知自己中學都無就上高登
於是個陣時就吹自己中六定唔知大學year1
吹到而家咪大學畢業返緊工 但係佢仲讀緊中五
成班見過面都無人問 圍內圈子入面得我知
佢思想其實真係幾成熟

明明租樓話自己係買嘅

朋友話 我好靚仔

On the way

女朋友：我無野呀

仲有2個站

唔係我朋友 吹水撚黎 。屋企隻狗絕左育 但係怕交配生仔 所以唔養多隻。屋企有遊艇 住山頂 仲叫我地去玩。同呀sir講老母心臟病 老豆坐花廳R成績。係香港釣魚釣到成個人咁大條既魚。ig見到個靚女 佢都好真心咁講係佢ex。真係講唔撚曬佢啲野

佢細個果陣，踢利物浦青年軍

真係唔明點解咁多啲人用吹水黎增強自信 令我好想當面踢爆佢

對水敏感

呢個認真有，患者接觸到水就好撚痛
唔記得係畀火燒嘅感覺定點
全球好似得幾條友

頭先份卷一條都唔識

佢話佢試過預測啱晒六合彩no.
但冇買....

我果刻好想笑，見其他人又冇乜表情咁，終於一齊拍手話佢好犀利

話我好靚仔

樓上有部分可能係真喎 應該講埋有幾假

轉個彎到
個彎成粒鐘

我地永遠都係朋友

我都識喎

保特

冇錢去旅行，不如一齊儲錢去
之後第二日佢就飛左去日本

話自己呀爸呀媽係韓國娛樂公司高層 自己口識好出名嗰啲韓星
我一開始聽到嗰陣已經覺得好撚假 點知佢啲friend個個都話咩你就好啦 好羨慕呀 之類 仲要係真心講
後尾佢自爆俾我知原來兩個都喺香港打工

佢同你講“我哋係好好朋友” “我會等你”...

最後下場就係唔撚睬你 好似你得罪佢啲咩咁
但問題你乜都冇做過

幼稚園果陣去動植物公園參觀, 個同學話隻猩猩係佢老母養, 我信左

擺底粒膠做乜鳩
自己search下啦

中學嗰陣，有日小息如常同朋友寫紙lunch食咩，跟住比錢，搞惦就打電話叫外賣。但今日佢哋話唔收錢住，話攞完外賣先收。但係唔收錢點攞外賣，其中一個就話佢有張$500夠比哂全部人飯錢。咁好啦...
到咗lunch，佢哋叫我一個喺課堂等，佢哋去攞。咁好啦...
之後我等咗好耐，佢哋都未返嚟。我打比佢哋但冇一個聽電話。
其實佢哋係杯我，佢哋喺出面食lunch。

小學有個同學話佢呀哥係唔知邊隻online game嘅gm 真係信到十足十 條友仲話咩可以俾個帳你地試玩 點知講咗幾年都冇料到 係咁話呀哥唔得閒

話自己個ex屋企移民
個ex老豆有層私樓頂層留左比佢
不過唔見左鎖匙

話自己以前屋企好有錢炒股輸晒先住公屋

同一個人黎，到底要自卑到咩地步先要講呢啲野

Sorry呀，地鐵塞車遲咗

成堆人喺背後講某個人既壞話, 然後我喺個個人面前講佢衰D咩 (但無講有人講佢壞話, 只係將壞話既內容講出嚟)
跟住成班屌鳩返我, 結果我係被人杯個個

上太空捉夢夢

好多都好好笑

分手時同你講仲係朋友

有個中學同學，中2果陣同我講條友住house，點知比人見到聯絡地址係住公屋
跟住同年無啦啦無讀，係msn同我講去日本夾band
跟住成日係網吧同我開cam吹水扮自己係日本 個頭又留撚到X-Japan 咁
點知同d老師吹水講起原來條友比人踢左
諗起都好撚好笑

屌你老母

朋友條女
條女話自己全科5*同5**
去見港大藥劑果陣講英文既字深到班教授唔知佢講乜，問佢影張dse成績表黎睇佢話屋企人好重視，拎去鎖左係個櫃到

最戇尻個fd信到十足仲周圍同人講，最後比我地發現條女中學讀書又唔成，依加仲讀緊vtc

屌可能係真㗎

條友係咪姓黃

我係你好朋友

今日係安全

話自己有細佬妹 但其實冇

轉個彎到⋯⋯佢老味，等左兩個鐘

屌！一鳩樣！你朋友姓李？

我有個小學同學話自己係鬼公主 仲癲到食擦膠

話自己其實住係天上面，係唔知乜撚野公主，會突然上身，姓魔 「上身」之後佢會自己變高音fake我地，仲話咩夜晚就要飛上天訓教，佢老母天光就會開窗接返佢落黎返學 當年信到十足十

肯定冇人夠我癲 中學識左條女 見面著我間學校校服
問佢讀咩班 番學校搵唔到佢 後來知道左完全冇係到讀書

我中意你啊

綁綁下鞋帶瞓著咗，所以走數

明明係大陸落黎，純正大陸血統，又話自己係混血兒，隔一排又話自己日本人，再隔一排又話自己德國人，結果住夠7年拎左身分證就話自己係香港人
原本個名仲要係典型大陸人名，為左扮香港人名連姓都改埋
要幾自卑先做得出

係咪改左個日本名？

same

中學時候聖誕放完假。問
:喂，你呢個假期有冇溫書啊？
:有啊，日日都係屋企溫書，街都冇出過。
過左陣。
:喂，你呢個假期有冇出去邊玩？
:晚晚出去唱K

完全見識到忘我境界

執返呀

話自己係臥底教官，係公園玩為左搵人做臥底，仲話可以入學堂學自由搏擊，5年後俾把槍你

我：食咩？
朋友：冇所謂

扮gay
但周圍同時溝幾條女 食埋其中一條
比人踢爆仲要堅持話自己係gay

唔係呀，改左個似香港人既名

相認相認

之前識個十零歲妹話自己係做童星，又出唱片，成日飛美國日本，同好多大明星好熟可以拎演唱會飛同簽名。可能為咗吹得真啲隔排又送啲精品文具畀人，話係唔知咩國咩國買嘅手信（其實係翻版）
一聽就知細路女吹水（因為佢生得唔靚唔cute好難做童星），但竟然真係有friend信
後尾去佢facebook睇證實佢真係吹水

唔係朋友係老母
佢由細到大都同我講自己27歲
去到10歲我都仲好真心咁相信佢

有個同學佢屋企真係幾有錢
真係住幾貴既樓
但係佢成日吹到好大
咩老母同中東油王做生意
跟住有幾百億美金
仲有狂野時速d車佢屋企有份spinster

輕鐵爆胎

話自己暑假去左巴黎搭直升機
Po左張直升機影落去嘅相上ig
比人發現張相係Google 搵到
返黎仲送左啲巴黎鐵塔嘅鑰匙扣比人做手信
我去啲手飾店都有啲

無論如何佢都堅持自己去左巴黎
問佢拎啲有佢個樣嘅相又拎唔到出黎

2014 grad, 你呢

你條女係雞黎架

係咪話要去美國做手術
最後比人見到佢msn online緊
問佢點解on緊佢話自己搭緊飛機 ？

男朋友話佢幾年無打過飛機

我都聽過, 又係廿幾歲

上帝叫我參選
利申朋友既朋友

我都好似識喎

吹到自己dse好高分入港大醫科
但就做零售ft
話自己postpone左學業
佢fb有相之前係讀中華廚藝

勿相認

初中時買左隻倉鼠
因為未買籠同倉鼠糧所以比個有養開嘅朋友養住先
個時隻野用個細盒仔裝住比佢
之後返到屋企佢打黎話因爲廢事隻倉鼠抖唔到氣，所以攞刀係個盒仔想開大D個窿點知唔小心插死左佢
到宜家都唔知真定假

我老豆係李嘉城

明明都講到勁誇張勁假
仲有人信

借紙巾

成班人搭的士得翻前座
條友話自己銀包拉鍊卡住左叫第二個上先

你令我記返起，有個friend提過自己係吳尊嘅表弟
我哋笑鳩咗個friend好耐，但最後發現原來係真嘅

咁你個friend係咪好撚有錢?

好正常 真心
唔好覺得冇可能
我未拍拖之前都冇打過

你份保險有得claim

其實唔算好荒謬，不過我當時信到十足十
小學個陣，有個同學話自己個老豆係唔知咩富豪，老母係印尼獸醫。又話屋企有幾廿個成日戴黑超嘅保鏢跟住佢
有次同佢講電話，聽到背景有人講唔知咩文。佢話係佢老母講緊印尼文教緊佢獸醫嘅野。個陣覺得佢好威
後尾發現原來只係屋企印尼工人講緊野。佢老母做經紀，老豆只係做保險，屋企亦都無咩保鏢

印尼工人

呢個我覺得真係荒謬啦
中學有個同學成日唔返學。有日陽光普照佢無返學，我第二日見到佢問佢做乜唔返學。佢話佢個日出門返學落勁大雨。佢企係出面，d雨就打落佢到，打到全身流血損哂所以無返學
第二日見佢係完整無缺
我聽到個陣係

約左講明七點開波 冇人黎 仲係茶記食完飯慢慢行上黎 成九點幾

之後 冇再搵佢地

成日話自己有樓，一話揾日上佢屋企就話屋企裝修，裝修幾年都未上到去......金字塔都起好啦

有咩問題
小弟屋企多親戚，一到新年就會去曬所有人屋企拜年，拜一個禮拜年都重得

友誼永固

講左好多次要去英國讀書，走極都未走，又話屋企人唔捨得佢所以唔俾去
呃夠人未

女黎 次次做親project 就話佢媽唔比佢上網同出街 但成日見佢去cosplay
仲話佢媽會監控佢手機gps 又派人跟蹤佢
唔可以玩過山車因為佢媽唔比佢嗌
最好笑係有次係fb打錯字 早抖打做早晨
跟住佢話係佢媽打既 唔係佢打

成日話媽媽掛住佢而拒絕出街

朋友：見過人係個口度嘔屎
我：

有個fd成人話自己有女
但係講左好耐都冇帶過出黎
一味過人地喺澳洲又英國讀緊書
話咩人地返緊學
整係比過一張圖就過係自己條女
仲要比另一個fd發現張圖係某cafe啲女僕嘅相
有次放岩岩暑假叫佢問佢條女幾時返黎一齊出黎
佢話岩岩返左去

話自己一個人住私樓 單位係屋企人名 唔太方便上佢屋企睇波 打牌
結果其實係住公屋怕柒

話自己有車牌 呀邊個邊個一間唔去既話我就揸車啦 又話自己呀叔買左間寶馬俾佢 係街行行下見到靚車就會叫春
即係
嘩！屌 寶馬320i 2016年款 幾百萬 我都想要 我個間百靚萬咋 （唔記得清楚型號）
當然啦 我諗其實佢車牌都未考

又瘋狂拎人地個名黎吹水
例如 你知唔知呀 個次呀路人甲揸緊車 佢老婆話想食咖哩魚蛋 佢停左間車係公路中間去買俾佢老婆呀

以上講緊同一個人
識得佢耐既都知佢講野唔需要信 我懷疑佢有妄想症添

話自己IELTS考到十分
笑左5年,依家仲笑緊

你又諗左去邊，我同你條女普通朋友黎嫁咋

啲幻想豐富到

有個朋友話自己整親
要去美國做手術
跟住係香港見到佢
同佢say hi 頭也不回跑走左
跟住問埋佢條女 話佢鬼上身
跟住打左好多次比佢
最後傾返 佢話自己心情低落
唔想理人先講大話

佢話我條女係雞 三萬蚊！

想下都唔得嘅

一定係就到

成日話自己係designer，點知有日唔知做咩自爆自己係assistant，原來佢個job title連design依個字都冇

話自己係德國人，仲話自己有外國名叫vincent ballack,明明係local,讀HkU 住hall 住到俾人排，笑9佢扮外國人，仲要矮到死，165都唔知有無，開口埋口講英文。條友姓劉

佢又冇話過會還

真係笑出黎

巴打你住馬鞍山？

當住我面同屋企人傾電話話唔方便兜埋我 點知電話響

PolyU撚有law讀

男朋友係哈佛讀緊書。

唔打飛機

借張紙巾黎

約條友銅鑼灣 問佢到未
下個站到下個站到
MTR下一站金鐘下一站金鐘

我約朋友係太古城都試過

係咪想講Polyu 囉

識人話自己老豆係大佬 自己做緊雞 但當然無人信

打去個fd屋企 問佢出未
佢同我講等緊

出緊3國志8個陣
問佢有冇玩緊3國志10佢話有

話自己成日過日本同木村拓哉食飯

身上得幾條野 話幾皮野..

成q日同我講就黎無錢開飯
但係日日食牛陣

聽過

有咩問題?

係咪想講阿爺9歲比日軍殺左

佢話只係坐飛機商務/頭等艙
但個時同我地成班FD去旅行就話「既然大家都坐經濟咁就一齊坐啦」
本身冇咩問題，仲覺得佢好好人
點知佢好似未坐過飛機咁，又驚、d袋又唔知放邊
耳筒又唔敢聽...
我就問佢點解啦，佢話唔習慣經濟艙wo
之後我咪乘機同佢分享下坐商務既野
但佢又答唔到嘴...

9歲比日軍殺咗又點會有佢同佢老豆

呢個係真

我想問朋友借釘書機，但佢話釘書機冇電

話冇錢 但日日食貴嘢買名牌

仲有兩個站就到

出門口

笑左

依句野咪出自大陸d on9抗日片

Email報左警

呢個貼體

我以前間小學都有人咁講過

約左個朋友 幾個人係佢樓下等左好耐 忍唔住打比佢

我：屌你 做咩咁耐都未落黎
朋友：幫緊老豆斬雞

有個朋友話瞓教之前諗住一個咒語就可以入去一個好似哈利波特個d魔法世界 仲要周圍有其他朋友都話成功入到 咁我又想入去見識下我就問咗好耐先比過咒語我 但之後試咗兩日唔得問返個個人 佢話：你資質唔夠所以入唔到

約左男朋友去街 出門口打比佢問佢起身未
起啦起啦 起左身啦（發老脾語氣）

話自己同左個有錢女一齊
之後話搭佢架直升機去法國
之後我地成班話 記住買手信喎
都知佢吹水 尻下尻下
過一兩日 有fd見到佢係球場踢緊波
之後問佢唔係去左法國架咩
佢就話同條女鬧交無去到

Fd：我地絕交啦
我： 點解啊
Fd：因為我老豆老母話你考第一 唔准我同你做friend
我： 咁我地喺學校入面先一齊玩 出到校門扮唔識咪得囉
Fd：唔得啊 因為佢地會揸車喺學校外圍兜圈視察同走入黎倒垃圾去監控我地有冇一齊玩架

打緊老飛炸

識得有個人話 佢屋企用太陽能發電

巴打好慘 無啦啦做乜要絕交？

有朋友約左我做一d事
跟住吹到親人入院唔得閒黎
呢d人正廢柴

小學雞嗰陣時 有個朋友同我講 佢見到有隻龜識得自己企起身

之後點 咪好尷尬囉

話自已個啊爺係將軍
但計翻二次大戰完嗰時佢啊爺都得十歲左右

之後你有冇再同佢做朋友

same here

同我講：其實你都幾靚仔

中學有個女仔成日話自己識好多名牌又好多名牌野 之後我地就作左個懶係法國既名問佢
我:吖xxx你有冇聽過xxxjneksnekx亂讀)依個牌子 想知好唔好用
佢：梗係有啦 我媽咪有依個袋呀 質地幾好架
我地成班

得係處女

請樣野你知，不過唔好同人講
點呀？
雜仔黎左香港
邊個雜仔？
習近平習仔，琴日先同佢開會黎
...........
唔信？我有相，你等等
（成班個樣由 > )
丫，唔係呢部電話，下次俾你睇

廿幾歲仲係低鳩能咁
成日話自己同人夾緊份做生意
下個禮拜就幾百萬身家咁
Fd搭fd識 唔算好熟

中學上緊堂用133玩9個同學電話，明明男仔打俾佢，佢走去同人講啲女又打黎真係好煩，7撚到核爆

小學雞嘅話
絕交真係可以無原因

話唔定真係有呢

咁又唔知道
佢之後去咗汶萊住，見佢讀國際學校又住大屋咁
幾有錢就唔知，淨係知到佢一定唔窮
領悟到一個道理，就係真係勁嘅人，係唔會同人吹自己有幾勁。

試過一次同幾個朋友去搵我個fd
：我
：我fd
我打比佢
：喂！係邊阿
：我到屋企樓下啦
：屌你我地係你屋企樓下喎

有次做project，組入面有個朋友sd左個whatsapp同我講佢暈左黎唔到，我心諗，暈左仲可以sd whatsapp?

自己屋企有個水晶球
知道我地將來係點

唔係朋友 不過係同事 我同事次次一放完假返黎就會話係第一日返工乜都唔識
利申:我的同事就是我

有個毒撚fd話自己成日落老蘭d club食女
仲話老蘭d女好臭串

老母:我幫你keep住啲利是

有試過有個中同話自己識揸直升機, 又話自己做私人圖書館PT 有100蚊個鐘. 最離譜係試過話自己有好多海洋公園免費飛, 問人要唔要, 人地話要之後又話張書枱太大太亂所以搵唔到.
最後發現佢係公屋(好似係)耶燃(一定係)

識人話自己LOL升到69lv
有次同朋友講緊下星期出嘅game
佢話自己已經打爆左

打去佢屋企 叫佢打機 佢話佢唔起屋企

細細個有個fd話佢爺爺可以用橡筋整十連星

雷射=/=紅外線
你up乜鳩

小學有個fd話自己家財萬貫
我另一個個fd睇緊本書果陣 可能有d街景圖掛 條友就話“啱啦我平日返學都經呢到”
之後我個fd揭返個封面比佢睇 再同佢講
“大哥，呢到非洲喎”
之後佢無聲出

仲有一次話佢有好多保鑣
有次有隻羊想攻擊佢 佢d保鑣用rpg射瓜左隻羊

有啲人真係會形住形住訓唔到教

有條友係fb成日吹水周圍去
又美國英國日本台灣
(係 連台灣都要呃人 )
永遠都係得文字描述
終於有一次
佢係fb post一張自拍照
有單車 但背景blur哂咁濟
話自己係紐約 完全九唔搭八
我隱約見到係香港d水塘 周圍仲有幾個香港人

又話自己生cancer要坐輪椅
就fb post做化療同佢架輪椅既相
但全部相都可以係google搵到
化療張相仲要係醫乳療 (事主係男 )

又話自己讀poly nursing
有次萬聖節 佢自拍一張化咗鬼妝既相上fb
話自己係hall化完妝就出去
但個背景影到公屋個d窗框
扮到咁上下就話休學

條友住牛頭角公屋
姓胡

假咗啲，，
一定要揾親人求證啦

去佢屋企玩話佢呀媽係鐘點
話自己排球港隊打過東亞運

聽frd講有條友叫丁x俊 新進偽員黎
話自己中五寫左篇文就好多大學比scholarship佢 邀請佢讀 佢都唔讀
又話自己dse科科5* 英文冇考

話追夢先唔讀大學wor
利伸：同佢一樣鳩up，聽到嗰下笑到肚痛

我除褲嚇撚死你呀

話自己有咩腦幹唔知哂候群症 一年內會死 死左5 6年個人都仲好活躍未死

放鳩我飛機
然後話佢老豆打丁射左落地
佢老母踩中跣撚親入左廠

佢呀爺係畢加索

係咪讀A班？

同一個中學同學講嘅
屋企天台養恐龍
屋企煤氣爆炸搞到老豆昏迷
呀妹喺街俾狗屌
嗰陣中一